$8000內砌機list 求意見

AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1560

MSI B450I GAMING PLUS AC
$790

G.Skill Aegis Gaming DDR4 3000 MHz (8GB X 2) (F4-3000C16S-8GISB)
$470

SAMSUNG 三星 970 EVO Plus 250GB NVMe M.2 SSD 固態硬碟
$510

MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS 顯示卡
$2050

Intel AX200NGW m.2 Wi-Fi Card AC2400 with Bluetooth
$238

FSP HYPER K 500W
$324

Aerocool Shard RGB Mid Tower Case
$429

以上總共$6300

Lm

好似atx箱itx板？
塊板好似已有無線
storage太細到 剩係玩一隻game？
知呢對ram平但可以換對高頻啲好啲

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,550

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$665

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$510

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,020

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,971

同問 之前有師兄俾過下面個list 但諗梗用intel會唔會好d

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,549

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$580

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$830

1 x Gigabyte Radeon™ RX 5700 XT Gaming OC 8GB GDDR6
價錢：$3,350

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,017

麻煩哂，但我要有wifi加bluetooth，可以點搞

我對機箱研究唔深，有冇一啲建議？

手字有啲醜 黎緊我會砌哩條list，你參考下

8k有無用intel cpu

你部機要嚟咩用途多?
打機, 文書, graphics, 定其他用途?
打機/graphics 要display card 勁.
power supply 最好勁啲, 電穏定啲, 啲嘢冇咁易壞.
如果多哩儲, 最好加返隻 SATA HDD.